遼寧開原狂漢街頭擸刀斬人 最少7死7傷

遼寧省鐵嶺開原市今早發生斬人案，一名男子今早在當地一間洗浴中心門外，見人就斬，造成最少7死7傷，傷者中包括一名警員，疑犯已被當局拘捕，未知行兇動機。

內地官媒指，事發在今早8時14分，一名男子在開原市老友誼飯店二部附近、一間名叫金普盛浴的洗浴中心外行兇。多名傷者被斬後，倒臥地上，等候救援，街道上有警員駐守。內媒取得的閉路電視片段則顯示，男子行兇後逃走，在路上被兩名警員截住，其中一名警員抓起一個掃把，攻擊行兇者，三人扭打一輪後男子被按倒地上，其他民眾亦上前協助。

當地宣傳部稱，行兇男子名叫楊Ｘ峰，已經被警員拘捕，未知他的行兇動機，僅表示案件正在進一步偵辦中。

來生不做支那人

連登反槍撚：用刀殺唔到好多人

黃絲表示 冇槍冇得同黑警玩 不了不了

做咩唔開槍揦低佢要用掃把
定係冇槍？

高尚情操

冇人無辜

威

美國槍擊案
反槍撚：都話唔可以有槍權 有槍死好多人

兒登真係好撚多弱智

希望班反槍撚9成都係5毛pr黎

幾時禁刀

窮地區警察冇槍，或者有，不過冇子彈。